CNN：侵侵再唔交出權力恐釀多次911

講到拜登未拎到權力
成個國防部坐係度唔做野白逗人工咁

(CNN)President Donald Trump is doing everything he can to obstruct and delay the transition of President-elect Joe Biden to the White House.

But more consequential than his multi-pronged legal strategy to overturn results in multiple states could be the effort by members of his administration to forestall Biden's effort to get his team up to speed to take over running the US government on January 20 -- which is when Trump's term officially ends. (Here's the legal timeline.)

This is an issue that can have real consequences. When the contested 2000 election delayed George W. Bush's transition, it delayed his national security team and was a contributing factor to the September 11, 2001, terror attacks, according to a finding in the official 9/11 Commission Report.

CNN talked to Max Stier, who is director of the Partnership for Public Service, a nonprofit and nonpartisan group that oversees the Center for Presidential Transition, which advocates for policy to smooth out this process. It's got an online guide for how presidential transitions should happen. What you're seeing right now is not it.

狗急跳牆

左媒真係越黎越搞笑

CNN想製造911？

cls

原來果時係因為 Bill Clinton 同 Al Gore 唔交出權力而有911

佢知唔知911係咩國家嘅人發動
拎黎呃00後玩Tiktok班友就話je
講得呢樣野, 點對得住911死難者家屬

咁似啲支那狗講美國點點點就會有多次911

黑鬼馬年代都有波士頓恐襲

屌你, 直情係文匯大公style

今次美國主流媒體信譽真係一鋪清袋

遲早有911死難者家屬告到佢地甩褲

CLS
CNN 真係變癲狗
我睇到個標題都呆撚咗
直接assume 咗拜登已經成為總統咁
好癲

對美國人黎講911係好痛心嘅事
D左膠媒體拎依件事黎講 係咪想自動收皮

即係暗示911係由美國策劃？

痴線過衲Dee

佢係咪威脅緊trump?

Zhina版本911
深圳大把目標啊屌你

Clinton年代NYC都有炸彈襲擊仲有國會大樓槍擊案

Freuden slip. 原來911係deep state 搞嘅

琴日喺街見到CCTVB新聞咁講以為係佢老作
點知原來CNN都癲到咁

任期到左啦咩

deep state 威脅恐襲

XINN真係好撚醜陋

D文筆咁熟口面

胡鍚進依家睇埋CNN咩

姐係你地會發動恐怖襲擊？

跟住搞多幾場恐襲就幫特朗普拉高民意 完全抄足曬小布殊

WOWWW

奶糞，真係無底線

咁係咪即係biden已經準備好發動多次911?

咪係, 人地Giuliani 喺NYC做市長
當地名望相望高
呢條友同連登某d質疑佢嘅00後一尻樣
可以用Tantrum Reporting形容

即係話再有恐襲都係拜登幕後主使?

咪即係講你知911係自己搞出黎

啱啱直頭同支共01同時間出post

仲有ISIS走入去基佬酒吧入面大開殺戒

黑命貴想發動911黎威脅侵侵總統合法性?! 刁你老母

即係阿爾蓋達原來係自己友 喔

嘩你又知會既xi nn
唔通你地

BLM同Antifa本身就係恐怖分子

今次國防部真係要出黎屌柒支nn

原來當年係佢地搞

cnn=01兩個講啲野一樣

XiNN不如直接講想政變算啦

可能會有架，不過除左CNN總部之外
應該無人會有事

而家啲媒體真係好恐怖

收皮啦CNN

選舉人都未正式投

deep state 不演了

有911先迫到美國打阿富汗

CNN 想ww3

劇本黎

trump連任後一定查封整個cnn，作為政變的喉舌。

同支那一樣
搵啲唔關事嘅黎威脅

個陣就話拉布會令公務員冇糧出
之後又話佔中影響旅遊業

咁講911係美國自己搞？

改名啦 仆街XiNN

但係又支持biden重新收有極端伊斯蘭組織嘅國家嘅人

重提911 係咪想挑起對回教徒嘅仇恨呀？

中共都用911威脅過美國

XiNN-elect Joe Biden

侵可以做嘢拉人了

CLS

cnn點解要自爆想做第二個拉登

專呃d唔讀歷史同埋缺乏邏輯訓練嘅人
難怪香港要cut通識

CNN真係顛狗黎，

冇人當選 交出權力俾邊個做

CNN知911內幕？

XiNN

都未點完票
又話count every vote？

佔中搞到恆指大跌

恐嚇？

媒體係負責吹風

隨時係支共寫手作稿，交俾CNN當新聞出..

你大我呀？

Media 界 鳩sir

我覺得似，班仆街有機聯絡恐怖份子，話唔定911真係傳媒安排出黎

美國大公報

吊你老尾
快撚啲拉柒戈爾先
Btw 唔知當年敗登有冇撐戈爾 有的話 咪串謀策劃恐怖襲擊

同香港最衰都係佔中一樣

咁就殺光deep state 先，怕你老母有牙？

成套宣傳plan style勁似支那軍師

細思極恐

本來唔止雙子塔，連五角大樓都想郁，但據講係多得機上乘客反抗覆桌先炒落地

之前有陰謀論話911係deep state 策劃

都未搞清楚d票係咪Lawful
點解要迫人認敗呢?

左派想製造911？

係咪暗示當年911係左派攪出黎 呢家黎多獲

一嚟trump仲lawsuit緊 二嚟啲選舉人都未投票 交乜撚野權

靠嚇姐

即刻宣戰，做戰時總統

XiNN等摺啦

Deep state

屌你CNN

所以trump咪換左個反恐部門主管做國防部長囉

911關總統咩事不如叫侵去火星啦佢係地球地球好危險

cnn話美國人會自己炸自己咁癲

病毒-生化戰
黑命貴-內亂
選舉舞弊-政變
紅媒-媒體戰
911-恐怖襲擊
.........
美國人醒沒？

移交權力比恐佈分子都唔一定要比傻登
點能解要益佢先?
內戰都未打就認輸?

真正美國人視911為國殤，唔會再隨便提起，更唔會用黎攻擊對手，咁多年來，只有支那狗至日日提，笑鳩因為美國霸權至有911，所以CNN出呢段野好鬼！似足支那狗態度！

間接承認911係自己人搞

CNN威脅侵侵

攬炒

習近平啦緊係

911咪你地自導

//(CNN)President Donald Trump is doing everything he can to obstruct and delay the transition of President-elect Joe Biden to the White House.//

屌你呀CNN！你話敗登贏左就真係贏左咩。

唔知有生之年會唔會睇到911解密

China National News?

吹大d 啦：再唔移交權力，我叫外星人會侵略地球，到時唔好怪我手下無情

哦即係Bush係搖擺州司法訴訟贏咗做總統，民主黨復卓係後面資助拉登發動911事件？

國土安全局反擊CNN吧

半澤咁

似係
你再唔乖乖地交個位出黎唔好怪我地

好似連登仔笑鳩班左膠咁

以後永不錄用CNN 立即del埋apps先

誇張……
講到拜登會變拉登

係咪有暗示？
又一陰謀論被證實？

仲未告得？報紙大鳩曬？

自爆

咁都可以拉埋黎講

XiNN啲報道仲鳩過啲小報

證明911真係deep state搞出嚟

屌 告尻總務處咪得囉 做乜唔敢上法庭？

再有911就將成個CNN拉返去

侵幾時可以整頓下佢地

CNN = HK01

其實郁左

侵232 拜登227

係咪講CNN自己製造恐

fake news

CNN將發動恐襲閎宣言?

恐怖主義CNN

恐襲

左膠真係世界毒瘤

Desperate 到
好肉酸呀
侵落選，失智老人上台
牛鬼蛇神湧晒出黎

左媒:係因為侵唔認輸

左翼鐘意打仗

恐嚇喔

CNN就快從地球上消失了

左膠開始急了

揾國土安全部查下cnn啦

你好急咩
國防都未急你急咩呀XiNN

細思極恐 你邊度人

佢地不知幾想

屌笑到我啃親

有咩國家會成日提著911嚟攻擊美國🤔🤔🤔

XiNN策劃911

交權力俾個可能叛國嘅人
未查清楚點交呀

911由左膠發動

New World Order

cls ! 911 Xinn 有份？

你而家大我呀.jpg

CNN想策劃911？

Joe Biden 開放邊境又唔驚國防受威脅？

CNN當Biden已當選。

原來係恐嚇

拜登開放伊斯蘭難民，美國有望每日都係911

嘩，CNN咁係逼宮+恐嚇喎，
分分鐘可以告佢叛國

姐係點？拜登想整多一次911？

CNN鳩吹者

仲以為係出自人民日報

政府可以直接入佢啦

NYC個政府咁左膠
點會入

Fbi呢

唔係身有屎點解咁急住移交主權?
而且侵侵做到下年架喎

CNN將發起另一次911

Hunter電腦單野迫人封口, 你話呢?

由強國發動？

有人民幣個個都係胡總

話唔定當年 911 真係民主黨有份策劃呢

恐嚇定儍左老屈

who?

廿年前有拉登
而家有拜登？

即係本身911係民主黨發動嘅？

無意思, 明知侵采9你都能傻, 搬911黎講on9

繼續屈打成招

支那再唔交出權力恐釀多次南京事件

任期未完點交

口交部唔係話911美國抵死？

即係左派想發動第二個911

XINN = ISIS?

佢遲撚早被侵爺fans掃場

嚇鬼呀,左膠

拎左部電腦成年都唔查 仲要威脅整電腦嗰老闆

啲左膠同回教撚先係最鍾意暴力又拎又搶既人

上次911完我便秘左2日, 睇完呢篇我支持TRUMP 交出權力好了

Trump 年代好似一上任就打到人收皮？

做乜鳩

Bin Laden => Bin Laden => Biden

點解可以咁樣亂講嘢

中共再次發動911？

美國大公報走火入魔

暗示黑名貴要做野?

XiNN睇嚟收到風

鼠王: 你地喺咪唔記得而家立咗黨安法呀
XiNN: Trump你喺咪想嚟多次911呀

屌一撚樣嘅

點樣FLICK撚到佢CNN再失分多D呢?

佢咁講即係911可能係dem發動

仲等緊左癌入來

調轉講
左膠開放移民會有多次911 吓fa

咁叫拜登唔好阻住侵侵繼續行使權力味得囉

係咪唔記得美軍全數支持trump加埋佢一個人擺平咗中東亂局...

唔覺得講出咗事實姐

你拜登依家都唔夠270啦,仲交咩權力???

唔怪得人會陰謀論自己打自己，講到出口

有911，咪又可以出兵囉

玩恐嚇喎

鼠NN

左媒身有屎咁緊張既🤔

屌你老母呢d直情恐嚇喎

XI NN 成隻癲狗咁亂吠又想嚇人
食屎啦！

原來薯仔係蘑菇既

交乜撚？ Trump 係現是在位總統！

不嬲都有陰謀論話911係inside job 嚟

犯罪預告

堂堂傳統大媒體 是非黑白顛倒到呢個程度 真係好難以置信

中共真心走得好前
做人別太CNN

當年吹奏伊拉克有大規模殺傷武器就係cnn, 之後所謂fake news就係由佢開始.

special consultant: 胡鍚進

光明會

再唔交權我用飛機撞你老母

cnn應該有D情報，要fbi請佢地高層好好咁問下話先得

屌原來Al-Qaeda 係蘑菇的
已fc

XINN想搞911 2.0

由係班左膠發動既恐怖襲擊?

唔係呀？支那登搞到要整多次911？

我捐咗咁撚多錢，China joe 有咩事錢無咗仲要俾癲狗清算

支那

秦沛：你大我呀？

到期啦咩？

會由中國發動

啲陰謀論者講咗十幾年嘅美國自編自導自演911嘅陰謀論
原來唔係為咗打鳩阿富汗
而係

Xinn 篤灰😂😂
難怪布殊之後，會選左黑馬上台啦
原來係黑馬策劃911，迫布殊交出權力

上次911 CNN有份？

成班連登仔又唔睇內文就衝出嚟
個conclusion係9/11 commission嘅official result

//This is an issue that can have real consequences. When the contested 2000 election delayed George W. Bush's transition, it delayed his national security team and was a contributing factor to the September 11, 2001, terror attacks, according to a finding in the official 9/11 Commission Report.//

班加西班恐怖份子既美國武器係克林頓基金經手賣

不如你地去做總統好唔好?

關乜嘢事
之前先話投侵侵嘅人好多都關注反恐

u re fake news

係咪俾支狗滲透咗

你睇返隔離支那01個post啦
Comment一模一樣

所以中囯咁緊張外國禁咩tiktok, wechat
因為原來洗腦係冇分國界

XiNN現形了

可能係某啲美國人發動

Anyone but 侵

希望美國人知道施總統影響力唔係講笑
唔殺中囯人真係永無寧日

原來cnn同拉登合作
依家仲有拜登

恐怖主義威脅

CNN係ISIS殘黨？

極度懷疑911都唔知係唔係中共同deep state幕後策劃

拉登只係劊子手，幕後黑手先係佢地。

跟住殺人滅口

敗燈認輸咪得

恐嚇美國人

Fucking disgrace

BLM 安提法又出黎啦

由選舉舞弊升級到政變

CIA唔做野點false flag

XINN係唔係計劃緊啲咩？

納dee最多都係講入人民醫院，屌你cnn講911

係咪即係911 都係民主黨搞出黎???

越講越離譜
直頭係迫宮唔係選舉

嚟多次